【日本Falcom】綜合討論區Vol.16【好女仔 - 茅野奈央】

東山奈央鎮樓

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日
閃軌 I & II 改 (中) 2018年8月17日
閃軌 III & IV (中) 預計2046

NS
伊蘇VIII(英/日) 2018年6月28日

閃IV店特

距離好女仔東山生日仲有269日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有85日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有90日

距離9月27日仲有104日

\I/ 距離7月8日仲有23日\I/

距離PC版發佈仲有N日

用樓主東幻張圖google search
都search唔到東幻既

F社靈魂第一代好女仔

可唔可以解釋吓最底果個乜嚟

肯定係乜乜惠

唔講軌跡野個post就推得咁快

梅小惠？

早兩日都唔係
又係軌跡撚攪事

班友真係 喧多時間講F社以外嘅嘢 不如認真重玩閃軌幾次好過啦

飲奶大佬 頭POST滿唔滿意

感動流涕

好女仔

琴日我...
想知再講

想知快啲講

巴依鋪我撐你呀

有愛衣BB
吾玩閃鬼鳥

已棄白金神作

乜驚

Octopath Traveler

我部switch封左塵半年

茅野愛姨世界第一

屌你仆街啦

無switch

jrpg買少見少,唯有支持下

呢team人上一隻BDFF好好玩
去dl模擬器試下

原來係同一team人
隻bdff我都想玩，可惜冇3ds

梳囉
茅野愛衣世界第一

隻bdff我都想玩,可惜唔識日文

btw 任記又羸

係我衝動咗 我唔應該講粗口 求飲奶大佬大人不記小人過 畀次機會我

扮打錯字反愛衣
扑

down 3ds模擬器
bdff有漢化版

利申：支持正版

見到飲奶大佬真心悔改 唔仆

不過扑罪可免 重罪難饒
飲奶大佬都係去重玩閃軌 平息愛衣教嘅憤怒

有諗過反正PKM唔再出3DS諗住拎去改

行高原慘過凌遲死

叫人重玩閃軌不得好死

完全封鎖「飲奶嘔奶」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

用電腦玩咪得
連機都唔使買

兜唔到啦
已扑

已經畀咗次機會佢 都係死性不改 已扑

你係咪人格分裂呀...

原來隻八方旅人冇中文

機主淨係買過PKM

PKM對上一次玩已經係GBA嘅紅藍寶石
BTW記得餅帶好靚 紅寶石係透明紅 藍寶石係透明藍 不過都唔知質咗去邊

GBA D帶幾靚
呢家底色加張貼紙就算

其他中文GAME賣得好應該會出中文版既

就算有switch都要重玩F社GAME

6月28日
日本一版伊蘇8

見到火引巴咁積極推薦人重玩 我真係好欣慰
無SWITCH嘅朋友唔洗灰心 你地可以選擇重玩閃軌

閃1我有ps3日文版，psv中文版同ps3中文版，使唔使重玩3次....？

仲有PS4 中日 你未玩

要

冇買呀巴打，等緊宇宙神作閃3

飲奶原來係M 我都得2隻 成日話垃圾 結果自己有3隻

唔記得負皮呢個POST, 已扑自己

我都係得隻PSV

建議扑左樓主就一了百了

好提議

講了
琴日去左睇張敬軒

唔關好女仔/贏社事，扑

[集思廣益]有冇辦法可以唔洗畀軌跡撚壟斷個POST

扑左佢

唔開POST

Mircosoft 好邪惡...

點樣阻止佢唔開POST

叫連仔bam咗佢

G持

your wife
our wifi

法國軌跡撚痴線嘅程度又高咗

ching ho ball

日文版係初出時買，買完冇玩過。
psv同ps3中文版就一齊買，屋企就大電視玩，psv就帶返工/床上面玩

日玩夜玩明明真愛都話垃圾你真係好M

就係玩完先知垃圾

得啦得啦 傲嬌M男

下季愛衣

你地唔好咁癲啦 無上一日就開咗新post仲推咗4頁

未轉ac

你地真係癲少陣啦
推咁快人地以為贏社真係咁多野傾
真係咁好玩

終於買到$99 ps4東京

唔值99

俾盡29

買左數位版，如果係實體版10蚊放俾你又點話

明明出果時好多人吹奏

邊條仆街伏你

呢度個個都反F社，神作都變地底泥

好記得係軌跡POST見人吹奏

最主要就係想指一F社收皮的最大原因，當然社長都有一定的責任，但我認為最大的問題是軌跡撚，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊，是F社收皮的關鍵！如果不喜歡F社的話，就請支持其他公司，為什麼日日都想希望F社收皮？F社這幾年的收入大幅下滑，都是因為那班軌跡撚的7頭日日在咀咒F社，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到F社無錢賺。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的F社，真的很需要各軌跡撚的支持，才能重震雄風！請停止對F社的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！F社收入下滑最要主原因是軌跡撚不斷的干擾，如果他們的不停止反F社行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令F社做番一線GAME公司！

無是咁的 零分重作 順便重玩閃軌.......

CHING你真係要重玩.....

有改錯咩

原POST無人叫 唔通打後嘅都唔可以叫呀

1999

原文係雲高爾x曼聯....

乜嘢雲高爾x曼聯呀 依度係軌跡POST只有東山同愛衣

連東山都笑你

東山笑鳩f社同社長咋
佢配閃4時睇晒劇本，估唔到劇情可以咁膠，仲話以後唔配f社嘅game

借東山又反F社同社長

收到風東山都反社長

平時都知你鍾意屈人 今次連東山都屈

格離個阿姨到閃4劇情都忍唔住笑

反鳥反鳥

個post可唔可以唔好咁負能量?

比d支持社長ok?

不了

但個風係你嗰邊吹過嚟

又屈

又扮

依度唔歡迎反F人士

但我反社長

比d支持！
支持！支持！
閃軌，玩下，好玩到

「好正呀，閃軌！」
原本疲憊的雙臂因社長雄風刺激下回復活力，重生臂膀將閃軌一日爆機，一晚白金。手臂上的汗水似是要歌頌社長的滋潤，充滿活力的順著手臂上的肌肉滑落下來。

社長欣慰的笑道
「我就係要呢啲」

紅く、絶望の花。

社長嬌喘一聲倒在軌跡撚嘅懷裡，喺呢個時候，社長眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。軌跡撚一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從社長衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而社長嘅慾火再也控制不住，嗰兩個釘，亦由軟嘅棉­花糖變為硬嘅橡皮糖啦！

フリージア、希望の花

不要再說了

你痴咗線

hi, 又唔記得轉AC

孤兒.....

各位覺得東山把聲點

嗌唔起

Fekir medical失敗左之後冇晒Coutinho replacement既消息
希望好似係Fabinho單deal咁收得密密麻麻
今次唔關FSG事既
其實高普上任FSG係轉會都冇乜大問題
係高普度縮

距離好女仔東山生日仲有268日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有84日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有89日

距離9月27日仲有103日

\I/ 距離7月8日仲有22日\I/

距離PC版發佈仲有N日

收東幻EX+ 50蚊

岩岩過左東幻第2章你問我未必答

值唔值99蚊?

明日香一個已值300蚊

發個琹,空,真由好似樣
成個餅印咁

覺得明日香同空似D

不過F社D建模換個髮型就係另一個角色

閃2封面.jpg

而家傳緊沙基利，不過佢最多做沙拿後備
怕就怕唔簽Coutinho replacement

有冇角色同瑪格麗特似樣 ?

又短髮又偏藍色
唔睇件衫真係分唔出

上面兩位軌跡撚口味咁獨特

シオリ髮色偏紫同祖紅......

不用分得那樣細

你咁講全部人都一樣樣啦......

係個MON到望落去咪又係紫色......

シオリ髮色
遊戲
R82 G61 B76
立繪
R101 G83 B99

所以咪話咗偏紫同祖紅囉

*實驗數據取自最深與最淺之間

.........................

再睇埋空嘅髮色
我淨係得立繪圖

R122 G121 B153

空就真係藍色 偏少灰

認真咗 梳

.................

我眼殘
對唔住軌跡撚

係我痴線 梳

10年前gameboy帶都唔止$99啦

唔係白色咩

屌你仆街食屎狗

白色色碼係乜？

問下啫

上面班仆街扑撚哂
某東山廚好劣質

走啦 你無資格貼東山呀

高質飲奶巴

上一期重CUT

今期重CUT

軌跡撚係我心中嘅紅太陽

吾反鳥

偽毒5P

牙軌又高質返

不嬲高質

艾莉 or 莉夏
正皮艾莉
負皮莉夏

做咩啫你
又想揀wifi?

我wifi係亞莉紗
只係想知道日本人氣超越原官配既莉夏係呢到人氣高唔高

毒撚先會搞投票
認同
唔認同

莉夏世界第一

今個禮拜agson都有好女仔

你就係軌跡撚 佢問你答

無人問軌跡撚 你問佢答

邊個係軌跡撚?

我唔係軌跡撚 唔答唔問

佢好似姓軌

邊個日日比人反
邊個就係軌跡撚

社長

咁講法都似係啦

你班友成日反シオリ......

始終都淨係中意jrpg同國產武俠rpg
鬼佬rpg 玩唔慣

對上一隻玩係Kingdom Come: Deliverance

距離好女仔東山生日仲有267日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有83日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有88日

距離9月27日仲有102日

\I/ 距離7月8日仲有21日\I/

距離PC版發佈仲有N日

巫師3

有冇東3

我睇返我堆ps4碟得隻horizon 唔係日本出

我自己都偏好玩日式game，不過鬼佬game都唔抗拒

未玩過F社驚 想入坑玩邊隻好

美版伊蘇

steam版閃1,2

唔玩白髮女配角就得

未開訂

乜未開訂?

188

雖然唔知你UP乜 但知你好劣質

訂乜?

最強神作

官塘有間開咗訂

好遠
有無得入數

唔知 未去過果間訂嘢

幻都都無

收東幻EX+ 40蚊

排一餐m記加大

依隻辣殺驚唔值99 我肯玩已經好畀面

一個營多都比多la

清同意

用閃軌D二手料整 仲敢收人99數

咁叻你自己整囉

我叻 就唔洗畀千幾數啦

夠唔夠隻驚咁劣

劣過

玩就玩啦

信唔信我叫社長濕你

梳囉 得閒開埋15

社長濕咗?!

東幻係低質50蚊都唔值，不過女主角好高質

恩

早幾日係旺角sonu store買到

岩岩係東幻用黎神釣左成個鐘魚之你問我答

1+1=?

99

感謝大大

識玩一定係扑亞莉莎

扑

係亞莉莎扑咪西

OPED插曲都幾好聽

我覺得與其重玩閃軌 不如重睇未日好過

想問下東幻d人物信息 如果攞左123
咁二周目係咪冇得直接攞4 要跟返1234咁攞？

觸發到對話就得

但我一周目齊左123 二周目攞唔到4 鍛造鋪個啊伯

7月9日(晝)
入匣之前
和鍛冶金屋的ジヘイ對話有小劇情並獲得人物情報：ジヘイ④

好女仔東山

all my...

淨係識得東山，同俾社長包過黎香港嘅大西

東山 麻倉もも 中間唔識 藤田茜 大西

有冇黎過香港？

AsG

All iS

無

嚟過我

收到風 啱啱愛衣教將軌跡撚定為敵性異教徒

都係唔得 又要打多個周目

全能嘅神究竟有冇可能令到軌跡撚有一日全日都正經正常

冇

其實係唔存在軌跡撚

嗯

世界盃輸波輸到冇得買亞莉莎
你問我喊

訂喎wife喎老婆喎wifi喎

下場重注巴西啦

一早跟我買咪可以買多幾個wifi

揀個岩岩傷好既reus
揀個踢都無得踢既draxler
都唔揀sane

抵輸啦

Reus唔差
但前面廢撚到

無人做到突破
俾人死守咪出事囉

買咗幾多

不賭便是贏

呢屆你哋會輸幾多個wifi

距離好女仔東山生日仲有266日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有82日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有87日

距離9月27日仲有101日

\I/ 距離7月8日仲有20日\I/

距離PC版發佈仲有N日

今日好正經 你問我答

閃5幾時出

閃4完結

3家姐呢？

正經D OK?

莉夏大D定艾夏莉大D

目測莉夏

諾爾德高原到底有幾大

問F社

黎神有無同亞莉莎騎過同一隻馬

佢地咀左幾耐

5秒左右

點解你今日咁正經

未玩閃3，劇透狗

棄post，有緣再見

閃2都咀左啦
唔算劇透

唔再答你 劇透狗

閃2咀埋其他人添啦
我而家好傷心，俾人劇透神作

劇透,扑

軌跡撚又開分身HEY0
仲妁為有得正經討論

乜唔係問邊個年齡大咩？

艾莉

決定用payme 還卡數

playme

馬會數馬會找

老婆找

今次賣邊個wifi

Show Blocked User - 瑠璃色の栞
完全封鎖
Show Blocked User - 大圍三圍大
完全封鎖

支持

劇透狗

又話扑左

今日都無話扑你

咁我扑返你先

扑左軌跡撚
佢問我答

訂咗亞莉莎未?

又捉到2個軌跡撚

掟左亞莉莎

上星期係佢
今日又係佢
其實佢先係主角

又捉到1個軌跡撚

邊個黑我老婆即係同軌跡撚過唔去

你老婆邊位? 關軌跡撚乜事? 你老婆同軌跡撚有路?

軌跡撚我大佬
蝦我老婆 = 蝦我 = 蝦撚哥

唔係問你同軌跡撚關係 問緊你老婆同軌跡撚關係

冇直接關係

即係有間接?

因為我所以都叫一場相識

3個人......

何謂正義？

可愛就是正義

不愧為軌跡撚

今日講乜軌跡撚都唔會嬲 你講佢唔嬲

仲有9個字 你數軌跡撚等夠鐘

日本已經過咗

咁嘅話今日全日，圖已cap

JJJJ

軌跡撚！！！

距離好女仔東山生日仲有265日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有81日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有86日

距離9月27日仲有100日

\I/ 距離7月8日仲有19日\I/

距離PC版發佈仲有N日

行開啦基佬，日日貼佢

我夠成日貼東山啦 唔通東山係咩咩

蘇扑user 瑠璃色の栞

日本ファルコム、上期は対前年比で増収増益 9月に『閃の軌跡』シリーズ完結作を発売

神作閃軌帶動銷量

之前火引巴咪貼咗囉......

冇追po

重追啦......

一早扑左

駁唔到就扑 不願面對

深水埗日限949

都諗緊今次會唔會過千

淨係睇條馬尾，已經知道佢係好女仔

送都唔......

949有宇宙神作
dogrunsin

東幻女配角係？

空

主角：明日香
女配角：空，美月，璃音

仲未訂閃4 你問我答

數少咗個喎清

トワ

仲有蕾姆呢

振作呀牙軌

收到風 今個星期日有重大發表

一早沽清....

沽清乜嘢?

F社股票囉

撚哥，我要

我要我要 我要健康

佢要佢要 佢要健康

你要你要 你要健康

我地一齊健康地 活在香港

單純講獨立角色模組數量,
要贏閃軌既RPG都好難搵到第二隻

人偶都整到咁仔細

懷疑火引巴就係軌跡撚

Ff15.....

F社害人不淺

新7, 舊7, 舊本校生, 分校生, 鐵血組, 結社, 工房, 支援課, 教會, 遊擊士,
各人物家屬, 街坊, 重覆使用既敵我NPC, 已經過百幾種

撞名的軌跡

シャロン有兩個

雖然ロイド同釣魚佬都撞名

無記錯 緹歐都有兩個

好在唔買f社啲垃圾

依個就大爆炸
遲吓隻亞莉莎咪大爆死

東山疑似與果青作者同居

飲奶巴冷靜D

有冇人聯絡到飲奶巴 好怕佢有事

扑咗同畀佢扑咗, 搵唔到佢,點算好, 好擔心

講講下又好似係

飲奶巴唔好睇唔開

一齊為飲奶巴祈福

收到風 飲奶巴買入大量f社尿袋

唔好有事呀

多謝各位嘅關心，

哭，是沒有用的

實扑

唔好做傻事啊

我地會g持你

又反

source都冇 睇完就算

入到網都唔知講乜

Jump了

飲奶巴唔好自暴自棄

距離好女仔東山生日仲有264日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有80日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有85日

距離9月27日仲有99日

\I/ 距離7月8日仲有18日\I/

距離PC版發佈仲有N日

神又係你 軌又係你

牙軌永遠不願面對

雖然我唔係軌跡撚 但想問佢要面對乜?

面對好女仔無咗個處

邊個好女仔?

栞

點解會無咗?

有男豬, 梗係無豬

哈 笑咗 多謝提供笑話

唔係笑話黎

咁濫....一早冇左.....

飲奶巴振作

痴撚線 全日都無講過f社嘢 個post都唔知開嚟做乜

東山同愛衣咪同f社有關囉.....

有乜關係

冇關係, F社狗也不

一個配閃軌女主角
一個配東幻閒角，咁都冇關係？

睇嚟飲奶巴未玩過那軌 建議去玩一次 之後再重玩多次

那軌哎幾下就算數啦

重玩啦......

東幻閒角又係幾下, 遼太個青梅竹馬可能出場仲多

PSP你玩埋我嗰份

4眼妹>>>>栞

巴打玩試玩版當爆機都幾痴線

純出場仲多啦

PS4版係咪直情有得用?

yes... 冇玩?
真係要重玩了

又串9我, 扑

劇透扑

利申玩緊

pc咪有ex+囉

贏社驚, 不了

不可一，不可再

直頭連閃3都唔好玩

社長嬲嬲豬

YS VIII: LACRIMOSA OF DANA Switch

NIS America

Metascore 89

吸收咗PC版嘅教訓

今天我

啱啱玩到做盜墓者

PC版關唔關日本一事

社長咁得閒開分身刷正皮

清,你咪係社長分身AC

我係軌跡撚分身AC

飲奶CHING唔好諗唔開

軌跡撚咪社長分身

咪屈

都係日本一公司

咁樣陷害我大f社
以後罷買日本一嘅game

開始紋

要變茅野愛......

hi

on9jai

又反我大贏社社長

講事實唔算反

距離好女仔東山生日仲有263日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有79日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有84日

距離9月27日仲有98日

\I/ 距離7月8日仲有17日\I/

距離PC版發佈仲有N日

G 持

點解社長個樣成日都好似食左兩舊屎咁
上次閃3拎獎係咁
今次又係咁

因為佢心裡面知道拎緊嘅係一舊屎
身為社長只好強顏歡笑.....

今次都叫有啲笑容, 上次

張圖2014年

贏社

軌跡撚真係好愛社長，張相幾時影都知

透過Google搜尋圖片

真愛

鐘意就認左佢啦

官網新已更

更新都係冇人睇

眼神......

玩埋出海

未出已經特價，咩意思？

又有新型機甲兵

預約有折, 唔少GAME都有做,
早前出日版都一樣有

等實體特典

賣唔出先要特價
明睇我地贏社唔起姐

閃軌改某舖開訂 $230@1, $450@1set
狗衝訂

利申 唔訂

直頭唔買

9月27原來有三隻驚同日出
閃4?

又搵位入我閃軌

點止3隻

傳頌個中文合集呢

Nintendo Switch版『戦場のヴァルキュリア４』の発売日が9月27日(木)に決定！
プロモーション映像公開中！

------------------------------------------------------------------------------

老實講, 就似AMAZON JP預約狀況黎睇,
CODE VEIN同閃4爭頭1,2
無雙第三名左右, 跟住係傳頌, 其他就不容樂觀

閃軌爭1 2
重作呀

係咪三國無雙8做壞招牌，大蛇無雙預購竟然輸比閃軌

割草無雙銷量基本上都係下滑
大蛇2首週都輸畀閃1
單純有批人玩厭左割草GAME
大蛇3或多或少都畀無雙8影響

輸比閃軌
輸比Code Vein

我大閃軌後勁凌厲

反贏社之路唔易行呀

唔緊要
反贏社之路 有你有我 有軌跡撚

一隻戰鬥有少少似東迷既GAME

係咪得我一個覺得東幻個閃好難用

射左

個feel似魔煌兵
唔通做成魔煌兵型既機甲兵！？

句野乜意思？

結社同地精咁多位, 殲滅繼續

多謝社長為我翻譯

所以最後又一齊輪個final boss皇子?
然後盟主最後show一面, 拿, 有出場o架

睇黎仲想玩落去，之後到共和國？
最後會唔會三國加自治州咁多代主角組隊先正式打結社

撚哥~~~~

最後: 大家! 閃5見

Boom!
.
.
.
.
.
.

踊れ 狂ってしまえ

距離好女仔東山生日仲有262日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有78日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有83日

距離9月27日仲有97日

\I/ 距離7月8日仲有16日\I/

距離PC版發佈仲有N日

ppph!

prpr

油典牙

淫賤

来週は「閃の軌跡IV」サイトが大きく（？）更新される予定ですので、どうぞお楽しみに。

莉夏

我老婆

今次偷窺邊個浸溫泉？

Falcom Online shop will also be shipped outside Japan. If you are ordering from overseas please look at the following URL.
ファルコムオンラインショップは日本国外へも発送します。海外からご注文の方は下記URLをみてください。

日本冇人買
要靠海外既軌跡撚買

有冇巴打幫幫手清下死貨...？

星期一去曰本揾社長有咩要注意

著摟屌裙

距離好女仔東山生日仲有261日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有77日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有82日

距離9月27日仲有96日

\I/ 距離7月8日仲有15日\I/

距離PC版發佈仲有N日

搵埋軌跡撚一齊

台灣PS遊戲娛樂嘉年華

有閃12改 同 閃3試玩

應該有中文
台仔冇中文就唔玩

我大贏社有4隻game參展
冇中文應該唔會放試玩啦

但下面仲有隻大神都係冇中文
除非咁好死兩隻都有中文

中文LOGO仲要罷係新作試玩度 如果到時係日文 畀人小爆都似

同步發售

索尼罪大滔天，搞到軌跡撚怨聲載道

閃3咋，唔係閃4

唔通就嚟有game玩

閃3同步閃4，咁閃4咪同步閃5囉

心水清

閃3講黎神走火入魔
閃4拯救黎神
閃5黎神反擊結社

6月24日 空之軌跡發售

軌跡

軌跡撚強勢回歸

放棄栞呢個名係正確嘅選擇

屌你

千河山貓bb ho ball

好似玩狗咁

你地唔好離間我同軌跡撚嘅感情

你改左名咁琹點算

浴衣嗰張洗完機無咗, thx

改完名連栞個花名琹都唔認得

牙軌不嬲見異思遷

啞埋，淨係識出表情

俾嘔屎cging撚到傻左

牙軌橙牙

軌跡被撚

軌跡被撚(傻左)

永遠懷念牙軌

丹娜

好耐未見過咁pure咁true既日系女主角

佢同艾絲蒂爾，近年贏社最佳女主角

咩料

俾你撚到傻左

距離好女仔艾絲蒂爾生日仲有261日

距離好女仔艾莉下次誕生日仲有77日

距離好女仔丹娜下次誕生日仲有82日

距離莉絲仲有96日

\I/ 距離明日香仲有15日\I/

距離亞莉莎發佈仲有N日

日子唔岩牙

距離好女仔東山生日仲有260日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有76日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有81日

距離9月27日仲有95日

\I/ 距離7月8日仲有14日\I/

距離PC版發佈仲有N日

愛

有人搵軌跡撚做愛未

世3
Reus

真

真•世三

伊蘇8爬藤蔓(好似攀岩咁)呢個玩法係falcom自己諗出黎定係學蘿拉？玩起黎好似蘿拉

抄

咁即係falcom製作人員有玩過/睇過歐美game？

係 原本亞特魯係歐洲人

你地班軌跡撚 離dana遠啲

參考

無興趣 隨便

有冇巴打覺得個水貼好型

見你比錢咁G持社長
唔反軌一日啦

依個都唔錯

屌, ys8 試作用防失血舊嘢好似分解咗, 有冇得攞返

認真答 有

差一個先解到個盃,fuck

唔要重玩

屌你老母軌跡撚!!!

決定扑軌跡撚直到攞到為止

去整啦 問

試作用嗰舊邊有得整

好似要重玩先白金到
重玩啦

試作嗰舊啊,暴龍一早佢送咗畀你啦

陰公

爆左一週沖二週好快
重玩啦

YWNA

你真係好賤 成日叫人重玩 依家真係要重玩啦 你幸到啦

你地唔好咁對軌跡撚啦，伊蘇8係值得重玩嘅
叫人重玩閃軌嗰啲就祝佢死全家

係愛呀哈利

支持CHING

大家一場巴打，要守望相助呀

依家喺last boss前, 重玩等下年先

佢解完任送個勁啲嘅畀你根本係想陰人
後尾先見到有呢個盃

罷明陰你
我係你就刪死夫 砍掉重玩

我建議買多隻碟
呢餅碟唔係咁老黎

聽日去贏社 你問我答

當年隻閃1我買咗成廿隻先爆到機

買咗三十隻先推到亞莉莎

9點機去日本 你問我答

乜機

cx

以為你答我閃軌架紅翼

點解唔坐船

去搵社長搞基

你班軌跡撚咁早上班

社長個閪

有冇諗住游水返香港?

游閪水

Show Blocked User - 大圍三圍大
反省吓

一定好臭

社長嬲豬

無體諒你要重玩嘅感受 梳

算啦,唔追白金鳥
反正兩隻白金神作都無白金到

你無資格玩F社驚

系

打算改名 叫乜好?

シオリ(女閒角)

睇咗日本時間叫外賣返公司 如何不失霸氣

軌跡撚(扑人)

即場大哎 yamede, kimochi

やめで、気持ち？

大圍四圍大 好唔好?

邊4圍

你邊3圍 我加個頭

補多句 iku, iku, ikuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

咩頭

鼻頭

佐倉

佐倉不了
愛衣.日高

佐倉=bitch
愛衣=好女仔

chigsickball

終於肯認

曾經丫嘛

Show Blocked User - 飲奶嘔奶
飲尿嘔屎

曾經等於永恆呀，直到永遠都係

邊個笑鳩我佐倉

飲奶嘔奶

我無

用錯ACC

又離間我地

我意思係佐倉成日配bitch角色，而唔係本人bitch

兜唔到啦

我意思係___成日配___角色，而唔係本人___

屌你老母啦
佐倉咁正都反
我決定日日貼張佐倉圖

法國你班人淨係識睇老女人
D後生妹又唔支持

就你依句 我決定解扑飲奶同志

被親愛的巴打失誤會，永遠都係最難受

清好波

佐倉大法好

佐倉綾音とは、正義

清好波

佐倉正呀

貼圖都要搵哂藉口咁

距離好女仔東山生日仲有259日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有75日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有80日

距離9月27日仲有94日

\I/ 距離7月8日仲有13日\I/

距離PC版發佈仲有N日

貼好女仔內田真禮

水瀨祈世界第一

黑色力架。。。。。

不過而家都正

洗眼

上面全部扑哂

扑晒班反水瀨祈既就岩

第一個就扑你先

我支持琹wor ching

完全封鎖「Gonzalo」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

支持都扑

法國飲奶巴愈貼愈多舊圖

邊有咁多新圖呀

內田雄馬
好葡萄雄馬可以同內田真禮一齊住

點解正氣健康嘅Falcon 討論區會變成囡囡貼圖區

貼緊falcom角色嘅聲優，所以都係討論緊falcom

gay......

D毒撚痴哂線 貼返張正氣社長充吓陽氣先

你唔好咁GAY啦

台灣PS娛樂嘉年華展，有閃3試玩，竟然無人討論

......

警告你地唔好笑佢......

已經熱烈討論左幾日幾夜

上面位軌跡撚建議追下POST
不過扑左軌跡撚同飲屎先
咁就FILTER到佢地D圖

好女仔圖都要filter?

人地同社長HEHE唔要好女仔呀

Gonzalo
晨早扑咗

真心支持栞

見你打返正字 解扑

無腰骨

原來我打錯字

手快揀錯字

呢道係好女仔討論區吧

只限茅野奈央

我貼埋崛江由衣牙

真老女人

発売中★『英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ PlayStation4』
ストーリーRPG：英雄伝説 閃の軌跡Ⅲ
閃の軌跡ⅢWeb：
OST試聴動画：
視聴回数64万回突破：Youtubeデモ：

#閃の軌跡 #PS4 #falcom #閃の軌跡III #JRPG

64萬view
一定係神作

巧醒玩

根本神作 係班老屎忽嫌三嫌四多要求先會反

未玩點反牙

連3都未挽牙

未玩都知係糞作

渣GA

糞你又奶

買都冇買

很想被她嫌棄

有無神弓大波姐姐

好撚正

清識食

大圍三圍大

曉軌畫到3個鐵機隊都好大波

收到風 有條香港傻佬喺立川打算放火畀人拉咗

愛....

變左聲優貼圖區

畀軌跡撚帶壞個頭

收皮啦 今日咪變返f社討論區囉

會員 請注意你嘅發言

距離好女仔東山生日仲有258日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有74日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有79日

距離9月27日仲有93日

\I/ 距離7月8日仲有12日\I/

距離PC版發佈仲有N日

有無機會做隊友
利申：未玩到

今日係成個軌跡POST最乾淨嘅一日

一個會
利申：未玩到

又點阿

三個都會入後宮

利申: 發夢見到

全部都係WIFI
利申: 9UP

咁你肯share wifi未
利串: data未用完

明明認真討論緊
第3個CM就偏晒

又搞到污糟哂

還我健康良好既討論風氣

講緊邊個 係咪軌跡撚

晨早扑咗

應該係佢啦

一陣要睇醫生 返嚟要見到有情報貼哂喺度

咁你自己要識做啦

新情報

リィン・シュバルツアー
自分の名前さえ忘れたリィンが自分自身を取り戻す再び歩みだすのが鍵
まとっている黒いモヤは贄と深く結びついている
自身の謎やオズボーンとの関係も明らかに。
チラッと写っている師兄はシリーズファンご存知の緑色の軍服の人

クロウ・アームブラスト
地精や鉄血側の勢力に組み込まれたままの状態。
彼なりに考えを持って行動するようになるがそれがオズボーン殺害のリベンジ、
VIIメンバーを助けるのか、クロチルダと組むのか、何のための行動かがポイント
新旧VII組と共同戦線を張る可能性も。
不死者になった経緯だけでなく帝国解放戦線時代の同士との関係も
サブエピソード的に語られる予定

ギリアス・オズボーン
オズボーンにまつわるすべての謎が明らかに？
心臓、黄昏の目的、起動者である理由、軍備拡張や領土拡大の目的など。

レクター
王立学園で関わりのあるある人物との関係にも注目

クレア
基本的に鉄道隊として帝国各地を飛び回る

起動者、騎神
本作では７体がそろう。
それぞれの起動者に異なる結末を用意している
旧校舎最下層の風景ｍクロチルダがヴァリマールとオルディーネを決闘させた目的、
騎神同士が争う意味も明らかに。

都係火引巴高質

大師兄爆大冷有份露臉

廢中

唔通佢揸過騎神又話你知咩

就嚟做拐杖廢老

黎神會收佢皮

當年既戰神淪落到輸比中二病mk仔

邊撚個戰神

廢中，又冇騎神，又冇鬼之力，軍隊得爛鬼飛行艇，等俾黎神一刀斬死，搶埋劍聖個稱號

扮晒某個死人

閃の軌跡IV 最新情報その２

新 S クラフト

ユウナ ヴァリアントチャージ 前作の正当進化

クルト 奥義・天眼無双 一撃必殺風の大爆発攻撃。兄を思わせるような演出も

アルティナ ソラリスブリンガークラウソラスを2つに分離し1つを装甲に1つを剣に

アッシュ ギルティカーニバル アクスとダーツのコンボ。敵の全能力を下げる効果も

ミュゼ 魔法属性、魔法防御の低い敵には大ダメージ

電撃による特別番組が7月より配信予定

新招介紹

7月份電擊有特別番組, 幾乎肯定有片睇

大招全身圖, 但大招做乜就睇唔到

廢中係敵國將軍都可以大搖大擺咁入帝國周圍走？

紡織町已經接近利貝爾邊境,
話唔定係黎恩走過隔離

做乜9

等估宰相係女神

等睇廢中一棍打醒黎神
令黎神一心一意咁對亞莉莎

失憶 絆又可以重洗

一早一心一意啦, 重玩啦...

所以亞莉莎先頂唔順飛咗佢

夠打咩

f社高招 以後續作都失一失憶先

建議呢位CHING真係要重玩閃12

轉畫風

左上角白兔

一齊重玩

廢中用棍無人能敵
用劍應該俾黎神屌打

今次張七組集合圖真心超高汁

仲以為係黎恩BB幼兒化

D排版好似演奏會D POSTER

高汁過閃2

菲拉長左
勞拉條頸...

亞莉莎收斂咗, 唔錯

勞拉條頸
班長個樣

J jor

見到亞莉莎雙手抱胸 應該有d暗示

唔畀黎神

咁閃3出中文未

唔G

今年一定出
軌跡撚琴日同我講既

你屈到咁... 年尾出到都偷笑

軌跡撚都同我講閃4會係12月31號出

應該11月中

閃3都未出就閃4......

同步嘛

2046

歐美撚終於講到F社 好滾動

巴打做多咗, 打手味濃

軌跡撚(打手)

軌跡撚（未訓醒）

軌跡撚（社長）

社長圖.jpg

愛衣撚（軌跡）

又話唔貼一日，自己又破戒

J你就J啦 咁多嘢講

今日咁撚串嘅

梳囉

永遠支持社長

永遠支持軌跡撚(琹)

都估到你想扑栞嫁啦

自己反省吓

決定完全扑牙軌一日

睇死你聽晚又解返

8樓

識貨

リィン「それでも最後まで諍うと決めた。――俺が、俺自身であるためにも！」
クロウ「だから言ったろ？――〝利子〟は返すってな」
オズボーン「よかろう――ならば諍ってみせるがいい」
レクター「〝終わっちまった〟クラスがどこまで食い下がれるか見せてもらうぜ」
クレア「ごめんなさい――私が、私自身を変えられなくて」

リィンは黒コート黒ブーツの新衣装。銀髪赤目状態で紹介されてる
出てくるスクショ全部銀髪なんで、今回ほぼ常時鬼モードなのかもしれんね

小胸唯

小倉唯abc
而家先睇到張卡係依文潔琳

我大f社幾年前已經畫定閃4設定圖

見開き広告では主要メンバー勢揃いのイラストが公開、ユウナ、リィン、クロウ、アルティナが前の方に、新旧VII組勢揃いとなっています。
この他、広告ページの画面写真ではリィンを助けに来たシーンなのかお互い素っ裸？でヒロインしてるエマなど…

集合イラストは電撃スペシャルパックのタペストリ図柄にも使われるようです。

■キャラクター

●リィン・シュバルツァー（内山昴輝）
見た目は白髪…もしくは銀髪に。
画面写真では「師兄」と呼びかけるキャラも。師匠の孫娘ではなく風の方じゃない人のようにも見えますが…
・近藤社長コメントより: 前作で囚われ自分の名前も忘れている。どのように自分を取り戻し再び歩み出すかが鍵に。イラストでは髪と目の色が鬼の力を発動した時のものになっているが、これが本作のリィンを表すものに。靄を纏っている場面は「贄」に深く結びついている。本作では様々な謎が明かされるが、リィンや実父との関係についてもしっかり語られる。師兄は緑色の軍服を着たあの人。

●クロウ・アームブラスト（櫻井孝宏）
柄の両側に刃を持つ剣を肩に、前作よりもラフな格好に。
・近藤社長コメントより: 記憶を取り戻すも地精側に組み込まれたままの状態。本作ではクロウなりの考えから行動を起こすが、何のための行動なのかがポイントに。新旧VII組と共同戦線を張る可能性も。不死者になった経緯や帝国解放戦線時代の同志との関係もサブエピソードで語られる予定。

●ギリアス・オズボーン（中田譲治）
・近藤社長コメントより: オズボーンに関する数々の謎が全て明らかに。これまでの行動の意図もシリーズの謎と絡めて明かされる。前作で正規軍に伝わる剣術の達人とオーレリアに評されていた通り、対決するなら剣を使った真っ向勝負になる。

●レクター・アランドール（森田成一）
●クレア・リーヴェルト（小清水亜美）
・近藤社長コメントより: レクターはクレアとの立場は違うが鉄血の子供として半生を過ごした一人。犠牲を出してもなお宰相側についたのは覚悟あってのこと。迷いや戸惑いが見られるようになるかも。王立学園で関わったある人物との関係も、
クレアは様々な葛藤を抱えつつも鉄血の下で動く。マリアベルらと行動することもあるが、基本的には鉄道憲兵隊として各地を飛び回る。計画については黒の工房の情報は与えられていなかった筈で、犠牲については予想外だったろうとの事。

■システム
新VII組＋アッシュとミュゼのSクラフトが公開。
各キャラのカットインイラストは現在公式サイトトップのビジュアルになっている物（サムネ）ですね。
・近藤社長コメントより: ユウナは前作の正統進化で威力も向上。クルトは一撃必殺のイメージに。アルティナはIIとIIIのSクラフトをミックスしたようなイメージ。アッシュはヴァリアブルアクスとダーツのコンボで敵の能力を下げる効果も。ミュゼはメインパーティ中でも上位に入る威力のSクラフトで魔法属性攻撃。

また6体の騎神とその起動者も紹介、今作では7体の騎神と起動者が勢揃いし、その謎も明かされることになるとの事

Abc

你quote錯呀

広告ページの画面写真ではリィンを助けに来たシーンなのかお互い素っ裸？でヒロインしてるエマなど…

高達全裸空間都出埋

神交

加埋隻貓3P

黎恩失憶

[集思廣益]點解高科技唔可以有劍同槍?

美軍唔再用刀同槍

亞莉莎都係個老婆

講緊遊戲 走去講現實
講緊日系 走去講美軍

歐美撚

美月會長好大波

一點入去, 就見到Show Blocked User
間唔中就見到遊戲台有條友畀我BLOCK左,
既然BLOCK左當然都冇理過,
睇你地講我先醒起有條咁既痴線佬

東幻班可以控制嘅女角係幾掂

今集玩失憶 到回想果陣可以揀返之前同邊個有GAY絆
絆劇情又贏

飲屎巴 你做多咗啦

係
個個都好正

盟主係外星人

距離好女仔東山生日仲有257日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有73日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有78日

距離9月27日仲有92日

\I/ 距離7月8日仲有11日\I/

距離PC版發佈仲有N日

今日一齊攜手創造一個乾淨嘅F社POST

搞屎分子畀腐皮

新情報3

リィン
師兄とよぶ人物との出会いもあるが八葉に連なる誰かのこと。

クロウ
敵陣にいるクロウがいつ行動を起こすかがポイント

オズボーン
彼に関するすべての謎が明かされる。
実子であるリィンとの関係や結末はしっかり描くのでこの二人に注目

レクター＆クレア
ミエイアムを失っても鉄血の子供たちとしてオズボーンの下につくことを決めた2人の覚悟が描かれる。
2人それぞれの結末も用意している

キービジュアル
本作で描かれる局面を凝縮してありキャラの視線、
表情は本編での立ち居地を暗示している
ヴァリマール、リィンの隣のクロウ、
ミュゼの頭上の飛行艇などキーになる情報が盛り込んである。

アリサが端の端の追いやられているのですが・・・。
ファルコムマガジンの4コマ漫画でやさぐれそう。

等睇宰相慘被漂白

我唔想睇字，淨係想打閃4

巴打可否不毒

腹黑惠

安野親手送嘅朱古力好唔好食？

代加藤惠巴打講:收皮啦你

真係好撚柒毒牙

改咗名

打錯者 洗吾洗甘串牙 梳羅

貼我惠真係潔淨哂成個po

咁乜野污染左個po？

最近呢幾話J到我昏迷, 太耐無咁多戲份

快手1001 close咗個毒撚垃圾POST啦

變到咁有自信

做乜啫你

魔界王子最新造型

梁......員

大圖,唔使多謝我

Show Blocked User - このみBB

高質
綠毛頭上似新嘢

雖然應該都係繪里奈end

漁夫大叔

成個post最正氣既巴打

點解每次都見到社長

其他劣質辣殺

老是常出現

唔睇咪唔出現囉 成日反社長

有冇得開鬼之力釣魚同滑雪？

又話今次長期開住?

睇返閃1~3登場果架尾同2側都唔同底部就有D似 應該係閃3最尾拎嚟改造

想開鬼之力搵貓

黎恩鬼之力長開 亞莉莎雙手抱胸 話要做返朋友 我覺得之間應該有D暗示

Show Blocked User - 軌跡撚(未好)

乜料牙

扑得好

唔怪得今日見佢唔到, 唔記得今日完全扑佢一日

扑埋今晚牙

我都痛定思痛了

辛苦哂

新POST有驚喜

屌你咩，開過啦

1001開

Show Blocked User - 軌跡撚(未好)
完全封鎖
Show Blocked User - 軌跡撚(未好)
完全封鎖
Show Blocked User - 軌跡撚(未好)
完全封鎖
Show Blocked User - 軌跡撚(未好)
完全封鎖

新post有粱國雄新圖